公屋家居寬頻pccw 6月到期

有冇咩推介，offer??